[英國][行路撚] Heathrow Airport 行去 King's Cross

行路有益身心
點解我會身處喺倫敦就唔多講啦
路線如下

識我嘅勿互認
祝我好運

0924 Heathrow Terminal 5

由 Heathrow 開始行

國際行路撚
留名

英國行路撚 加油巴打

搭火車都覺得耐

留名睇景

T5 原來冇得走出外面世界
等我轉身出Hatton Cross 先

祝你比黑鬼回教當街打劫雞姦

1002 繼續

留個名

lm當睇下街景

要行幾耐!?

恕小弟相機垃圾

1033
Great South West 轉入 A4
轉角位有間古典M記

竟然打直影相會rotate咗
打橫影相無事

push

而家仲爭4個鐘左右

頭已側.jpg

1117
行咗成個鐘終於撞返地鐵啦

1229 Gunnersbury
終於離開A4 M4

強大，加油!

支持

今晚mon實你

支持巴打，加油

劉明

食住dominos等你

1321 Chiswick
難得有得坐喺Starbuck慢慢篤機，一於打多啲
入咗Chiswick即刻唔同晒
周圍由一望無際嘅屋仔，變成一個又一個嘅車房同工廠，再突然之間入市區，由周圍一個人都冇變成周圍一百個人

第一次見到有超市，即刻入咗去買個lunch，出Turnham Green慢慢嘆

Starbucks個紙飲管雖然話環保，但係真係好唔實用

紙呢就一屈咗就冇得復原返，個蓋個位kik住咗個飲管之後就冇得吸杯入面啲餅碎(我飲緊Blueberry Cheesecake)

留名

屌

G持

west london
好少可行咁多路
以前係落大雪停undergound
先迫住行個幾鍾返屋企

星記插頭垃圾，差唔到電，已就走

1422 Goldhawk Road
成功掂到Circle Line

行 幾長距離?

BTW,我個頭已經轉左超過360度......

Shepherd's Bush Westfield Costa 入邊嘆緊冷氣

樓主可唔可以影多啲街景除左站名

1602 繼續行

入緊Central London, 而家先係戲肉

順便回帶一下
好立克/舒適達全球總部

搭coach都覺得耐 樓主係屈機既

我頂多都係喺住個度行個半鐘去間Chinese Supermarket再坐巴士番去

樓主有病要食藥，唔好唔記得食藥

heathrow開始行
我淨係試過monument行去chinatown 同埋 paddington行去camden town

1638 Queensway

基本上而家只係跟Central Line 行然後Lancaster Gate 之後上Paddington再沿 Circle Line 行

附送幾張街景

Shepherd's Bush Westfield

Holland Park 一帶

隨心一攝

順便走入Hyde Park

1658 Paddington Bear 個 Paddington